Fifa career mode討論區(3)

1001做咩唔開post

唔記得加18

Lau Ming

開始第二季
球會高度重視青年軍
要我短期簽三個潛力高價自己隊平均值既20歲以下球員。。。

點搵，何來錢
係咪簽時計球探講果個潛力值上限還是平均值。。。
除左spain 仲可以去邊搵高潛質球員

仲三季升到12個潛力超過75青訓球員10點。。。

其實開左...！

[PS4/XBOX/PC/SWITCH]FIFA 18 career mode討論區(3)

咁長
sor睇唔到

巴打
左下個bar 點整走 長期防守型？？？

同埋一開始50min c朗個罰球係必入？？

用手制左上d方向制教
聽講係

新po繼續留名

longshot可能因為佢射左幾球世界波

想問下翼過人邊招好

Legend同world class難度係咪掉轉左 legend易玩過world class

放courtois同luiz係轉會名單都冇人問價
坐後備席又嘈住哂, 比佢地踢又踢唔好

依家完全射唔到罰球

拎去同人換 ma

摩洛哥係無敵
呢隻game笑話黎

lm

all is r1

Monaco好撚屈機wo
tielemans lemar兩個妖人

左analog stick好似玩到壞壞地...
新機玩左3個月咋
係咪有保養嫁？

換人好似好唔抵, 球員身價+補水>就咁買 有冇人都咁覺得

全天候全場緊逼
Falcao一人入我四球

今朝帶美斯朋友隊打到入世界盃決賽，
輕鬆炒德國三比零，臨完場咪換美斯出黎俾全場觀眾拍下手。
點知個隊長臂章轉移咗，
歷史性一刻居然由大眾面嘅Gaitan捧隻盃， 無語問蒼天呀...

立即rematch

我反而係教英撚
之後我場場sims
咁都入到世界盃決賽
對阿根廷
最後俾美斯捧世界盃
仲有新聞同個世盃一齊開記者會

今集1月免簽人唔使用今季嘅薪資預算?
用完60萬週薪簽美斯都係扣咗我少少渣喎

我一開game就放luiz係轉會名單
等到冬天先有人買
Courtois就冇放係轉會名單都好多人問價

人工都慳埋
又多一個位
我通常換人地既潛質幼幼
通常都成功
我用debuchy 換李城 左閘新仔 一蚊都唔洗俾
佢開貴咪再問第二隊算

去sony問

我認同
仲要加個金額都唔少

應該係

睇能力
86-89最多人問
90 up可能太貴冇人問

遲d ea更新樣
可唔可以整當奴仔呀
起碼用十年
唔想對假樣

有既 雙曼係咁問世3價

開幾多？

Rashford最高比人開過80m, 不過我底線係1億 我個世三反而冇乜人問

embolo開1.8億

rashford d能力練到痴左線咁仲可以90stamina

雪地場d波是咪特別好猜
尋晚歐洲賽對俄超波,猜得勁爽

140m

想問update完之後
清人難既問題有冇改善
同埋short list變左腳之類既bug等等

大家覺唔覺
如果你用果個球員大炒對面
esp強隊
果隊會買斷果條友
eg 皇馬巴塞

有成2個post，要追哂2邊

我用左巴同利兩個save都玩左一季
都仲未見過過億既交易
最高都只係自己用巴90m買左thiago回巢
兩個save最豪爽反而係米蘭雙雄

我個save好真實
冬季轉會就比皇馬億5買左高圖爾斯
再下一季皇馬再出價億4買我夏殺特 不過無賣到
英超頭幾隊都係big6
歐聯比dybala遠射屈機

想賣courtois係因為見佢成日鬧隊友, 失波或者比人射門都攤大手問隊友做乜鳩 但donnarumma就唔同, 救完波都係拍手鼓勵自己同後防, 唔知係咪fifa set咗每個球員有唔同動作, 不過donnarumma的確失波少啲

你幾錢買左當勞仔？
我個個轉會期都有問價 佢次次都唔賣

億5
糷買我古圖斯只係70m

見到班大會即刻set個水魚價
巴爾8000萬買返黎 用左2年拜仁想買 再開1億 又搞掂

我第1季季中買45m 可能得番半年約佢低價放, 佢未夠23免簽唔到

巴爾用完兩年都仲有1億
Btw夏天買既人係咪唔可以冬天即使賣或借? 唔知點解我個save既電腦可以

Arsenal第二季季初, 442

---------Griezmann(Mbappe)----Lacazette(Gabbiadini)--------
Draxler(Rashford)---------------------------------Eriksen(Mahrez)
-----------Xhaka(R.Sanches)------Kante(Ramsey)---------------
Alaba(Telles)------------------------------------Bellerín(Chambers)
--------------van Dijk(N.Ake)------Mustafi(Christensen)----------
-----------------------------Szczęsny(Ospina)-------------------------

其他有:
GK: Matinez
Holding
Elneny
Zelalem
Iwobi
Canales
Akpom

買Laporte終於冇話板凳深度不足, 季中加盟
暫時諗唔到有咩人想買, 得返14m, 打算操Szczęsny做神龍

借人好似仲難左

打左兩季我隊波無球員試過踢踢下傷出，係咪bug嚟

我試過

有冇人教球會 第一季死都唔中阿根廷邀請
我已經係國家隊邀請日狂SL. 死都唔中。冇reject過。已重玩 都係唔中

你咪教住先再轉隊

玩強隊岩岩打完一季已悶想試下玩英冠，
岩岩開左個列斯save有無咩平靚正低組別球員介紹下

玩ac米蘭，第2季頂唔順Andre Silva，賣左佢去曼城
之後用左成億買belotti，勁好用

麥巴比仲好用

好似仲貴，今季買完belotti冇錢

無真樣不了

幾時有新update

有冇人玩育成
呢排日日玩史提芬納治
唔經唔覺玩左4季(中間飛左幾場)

想玩隊低組別起頭
有無巴打有介紹玩邊隊同咩方向玩

有冇人用過icardi？有冇乜評價？

想問下夏天轉完會嘅球員係咪冬天就買得？

係咪好難受傷？踢左2季冇傷過

想問點改波衫number?
鎖左我個編輯球員

點解一季完左 資金唔會加 咁我用小球會點玩落去

去球員中心

請問球員mode隻人仔點升彈跳
佢話跳頂頭鎚成功，但點試都係0次

用緊獌第一季
有無人係同伊巴、華西同卡域克已經傾好左續約
但佢地一直都未簽，最後冬季轉會伊巴仲同多仔傾好下季free走

我係咪隻手有問題, world class 每場炒人4:0以上
轉legend 唔識打 搞到一係悶一係燥

免簽集集都咁屈機
一季就簽晒奧燒 山狗 美斯 巴克利

用皇馬 巴塞b隊有冇得升班

咁你試下唔好免簽挑戰下自己

今年legendary都咁易玩
用車仔開save
買左隻son同zaha已經場場大炒
夏神啲dribbling加遠射放cam勁到仆街
仲諗住玩幾年車仔先用下弱旅
點知打左半季都係場場大炒冇哂mood用車仔

請你同意和明白以下的聲明與條款，調查結果可能會導致你的帳戶被凍結或禁用。
由於這些案件的調查需要大量的資源及複雜性的技術，調查結果發現任何損失或丟失的物品,在本質上屬虛假或欺詐性索賠的要求，可能會導致你的帳戶被凍結或禁用，包括賬戶關閉。
請考慮到這一點，您是否要我們繼續調查？

屌啦星report bug都要比EA兇

請問點解我個career mode個重賽會鎖左既

你季中續一年約=唔延長合約
季中續2年約=下季又係得番12個月

唔知你明唔明, 簡單黎講季中續約個年份生效日期都係季初開始計 1999

舉個例 伊巴合約剩12個月
舊約日期係2017/7/1-2018/6/30
你2018/1/1續1年約嘅話
份約個生效日期都係會計2017/7/1開始
如果2018/1/1續2年
份約都係2017/7/1開始計, 就會變咗2019/6/30先完

我明啦！多謝你
而家搞到我想重新玩過, 唔想無左伊巴

新開英甲
前場跑狗有冇人推介

有啲球場好暗 幾時先update

維拉利爾嗰個 以為開咗懷舊mode

痴線, 有D要2億點買

2億好少

d錢點黎
新一季有100m
買兩個人無哂

可以賣人搵錢

如果ea有球員更新，例如能力同樣，咁我本身玩開個save啲球員會唔會都自動更新？

你用咩隊先 嬴聯賽歐聯搵唔少

能力應該唔會 樣就唔知

今年legendary 易左咁多, 場場456
上年明明比電腦SM

樣會